[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3482)

終於換走白蘭糕

推

16.5s 死

下次快多3秒Better

雲巴頂住

16c
頂住2.5s

fast

爆啦爆啦 爆尻哂佢啦

立即完場 跪你了牙欣

係入就快啦

雲巴

頂住啊.jpg

3.5b 收米未

18c完啦

0.695咁低都買

收皮了

收皮就有份

Lm

我

165細

有無補

又黎

穩

傻閪先賭波
一陣Csgo

我了

阿特作客反底

主12米

50都lm

+4

一粒都冇jump

完場啦

Sor law

派

補4 有L用咩

加4開大ok?

?

比多兩c

痴撚線 無入球重有1.24 咁撚硬？

快

買左乜？

星之力好重冤氣

俾多c呀

你block咗？

完場我幫施小姐吮腳指

+1

165細 冰 求

上盤黨慘敗 有無咁難賭

0:2 17c ft

連兩角

仲C？
你買咩中位數？

no goal買左幾多？

我用唔能到紅牛屌 都係用平時果個
係冇得過關

10$

應該爆

玩即場真係cls 好彩尾數黎

停角呀屌

追多左16.5

gun

邊個嚟 睇唔到

下次買2.5s，0:2買埋no goal先，你頭先好似5定6倍

2.5/3 大波 早知道唔掂

Peter哥

peter乜9

17C?

俾角呀

6.8

拿根
祖亞
波特

連閪 3場

16

系有時用m8 有多啲野玩
M8有手槍round w買 同樂遊差唔多

46分 0:2 果陣有無心中gel？

斬木絕殺ok?

主都輸緊架啦不如派左錢比我先

臭西小保加差一粒開大，搞到我條4串5差一關，好彩尾兩場全中

直接等0:2先搏2.5s啦
高水豬都冇咁唔關心

搞掂

角呀

雲巴又照舊未

2.5s 2.95都唔高水

彼得哥賭球好似好勁 但又唔比料 自鳩私

咁賭住網球先啦你

lm

完

媽媽16.5又中...

雲巴有得派了

ok

雲巴真係勁

Goallll

中左3x1?

15.5s都死

雲巴！！！

0:2ft

屌 白賭

冇啦屌 得紅牛有好似
我都未用過

中埋15.5s就好姐

頂到瀨哂屎

雲巴齊齊贏

又要轉轉轉

me

gogogo

MEEE

輸尻哂 開心

係，3x1收7k左右

我了
我派左咁多，有無VIP?

勁呀

頂能住晒 牙欣幫我含撚啦屌

雲巴唔加埋我落list講唔過去

2.5s cashed

晒氣

我10.5-16.5

ME!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

加埋你名 抽唔到唔好怪我

Me

個個都贏 得我豬

下次放過我15.5s la

咁不如6抽2喇

最後龍門托到波底

請你一定要我

交俾個天決定

why not me

豬半大 主盤冇人講啫

完美冰角

Lm ok?

hi

希望中 嬴到再派番出黎

我輸尻哂啦 一齊開心啦

其實我平時就頭5抽1既 話左照舊但過左頭5都咁多人lm 咁就頭先頭9+咸巴啦 個轉轉轉最多10個位

係 on9先買半大

我係on9

輸左祖亞
好彩轟左落難大

嘩派得快撚到 一早知賽果？

在

神

jump

屌！

想知哈密瓜no goal買左幾多個零

買主隊一定激到嘔血，連炸兩球

抽我

半8全16平衡

10抽幾先

我差D落海底呀，宜家仲響水平面下激戰

個15.5s仲要上半8c果下買，唉，無果下就完美

MEE

我啦

3.5s 差啲半場就嘔血

吹左雞啦

今晚 曼重心

當10$啦 低調d好

癡線17c

絕地反擊戰 心臟就嚟受唔住

你分幾次轉咪得

有冇咁贏得呀 成撚日派錢

邊有？

今晚狼角大how see

黑箱me

聽講2000

練心成功

I

巴打sick ball

我幫燈光留

點買都贏

MAMA

寶sir

一早講哂數

睇一睇原來我有頭5 我了

屌你我仲要轉GIF UP上黎 冇咁得閒

2.5s咪中左

好彩趕得切下半場前起身

勁中

13.5s死左 都要追17.5S

Cls

尋晚條多個0補番晒啦

星狗直接派夠300比我啦
都唔知抽黎做乜

好硬

派我 我會睇娛樂大家

琴日羊幾多

旺到, LM

15.5b 買唔到？

篇潮文放放上黎ok?

如果買，不如2.8

sor
見到搞掂兩隻字以為又係你
做緊野,難追晒個po

16.5細 派未

點解咁有膽識買no goal

1:00角大

大家都望住今晚場狼隊

贏了幾舊
來來回回我已覺無聊

其實我gun一個channel買

搏中左

Lmlm

今晚莫斯科盤100000% 唔中乜都得

又學到野

鏝猁妓轟都輸盤

放事後，按照規矩係要派架

事後貼飛唔派仲想走?

岩

個個都咁夠薑買no goal cls

私食

新手入來唔太識
有怪莫怪，要點派

呢度10抽

得獎巴打tg 40分前 唔見人重抽

好簡單 直接派我就得

先派寶高

贏左先貼出黎
10場先有1場呢啲
可想言之平時有幾多人包頭

LMMM

狼隊了
利申 岩岩針$4000

派我就得

派頭10

LM

有tg?
想入

我 pls

呢位巴打贏得仲多

我估神9

雲巴個list難入到

On9

你識波嗎

MEEEE

買半大不如買高水-1仲爽啦

派我 我要100旺一旺佢 星星

@花大爺

成2皮野

不過我重心一場人地睇唔起既賽事

我了，抽中我就得

我會分配

唔係la

333

跟左yy 贏好多

下口第4推要上6位數

屌轉能左十次都唔中一次
去玩樂遊棋算了

開始下注

留力星期二 三 歐聯即場

上次500K CASH OUT左重新推?

屌你牙

個個屌緊狼隊既時候，寶蛇已經坐響旁邊食飽Unun腳

$4000 推好似

輸到仆街 可否跟

晚晚3:00頂唔撚順

仲做？

又推到3口 CLS

你落去做咩其實 一部手機搞掂啦

Weak....

已含 星星 boom boom boom 星星

抽撚到你咩
返去做野啦
利申missed

賭球 只跟

法乙？

明亮尋晚贏4注輸3注

電話睇啦

但贏好多

邊個今晚買49000
留定名比我聽朝bin

求水

仆你個街 咁都知

屌你同sana屋企都係冇電腦？
琴日佢同我打機又係落網bra

過關夠輸幾次單頭

1.95?

呢度個個年薪幾百萬？場場都幾千幾千咁買

仲有5分鐘

1.95 nice la

原來係你

細細聲

我幫全黑gel定先

等陣最快LM果個可以頂左岩岩中抽巴打佢個位

角球真係好好賭

關我撚事

呢度個個都係做敦倫金或者大賭李嘉誠

點睇呢場先

屌你仁慈的父快手啦OK?重抽好撚煩

如果俄s 呢場咪大

支持雲巴重抽

比番d錢我呀

@hkgauti

Dllm 2.5b 都要撚

咁我即場試左挪假先

有錢都唔撚要 咩事..

我都想

重抽吧

關愛共享基金 cashed

支持重抽

屌40分夠鐘 呢個CM最快LM既頂佢個位再+埋頭先果9個抽過

.

他

Hi

你po完飛開始頭10抽幾個派

發現你jer撚住哂喎 問下又唔得咁撚專制

7點先有 唉屌你老母又冇野雞
出街食個野先

勁撚到 4秒 cam實晒

中你既話我幫你拎

你個他字都用能左1秒啦

笑

慢左1秒

串

屌50分前tg 再唔撚見人唔抽啦 直接問答遊戲

推走

在野黨

推？

不如岩岩果到重新10抽1罷啦好無
起碼啲人係灑到

腳

根本就中唔能到...

阿蛇又開工

阿蛇唔洗拎驚棍扑人咩

Ok jer u today

支持頭蛇趕絕外圍狗

扑白3既老婆幾正

Yes拉哂佢地坐監就岩

支持問答game
雲巴個list唔知幾耐冇入過

wait

問你你都唔夠撚人快嫁啦

收過咸巴3次錢

針

線人費幾多
已幫警方搜集大量巴打資料

我已經check到佢ip 一陣上門拉佢

咪依個囉 仲想點

我地一向玩開制服

支持 有需要我可以落庭做證人

你又搵yoyo玩？

好撚爽啊屌你老母 搶莊成功四花牛。。

問題時間！！！！

佢留左了

猁鏝阿轟都輸盤 代表咩

代表我獌重回兵器榜第一位！

請轟我曼

1

佢應該已經驚到賴屎

咩撚野game黎

大加號

係咪有證人費 我都想做

牛牛

molamola

等你贏多d 你先係陳啟泰

咸巴你問咪得

我成日無牛.....

Waiting u come back

執幾多 通常睇埋啲閒會唔會15倍
一定互換身家

已搜集玩得硬資料

電之野信唔過 成撚日百家樂 8點閒 俾莊補到9點

水底激戰緊呀，等下先啦

3000幾..有條傻閪牛九玩7倍 笑撚死

去馬交

開心鬥一番 牛牛

你咁講係人都知啦

4條 我了星

我去澳門
玩百+樂
成日0點.....

妞妞先岩

馬會張新爛賭卡款式同上季一樣咁慳皮

你係睇4隻定咩
4隻既話你副野叫勁能多飛

有閪咩
西柚愛唔愛

4隻啊不嬲玩 起碼睇完先搏搶唔搶莊 唔洗睇咁多運

早晨

Up mud 9

How門先啦

聖地牙哥早晨

4隻好撚多時撞牌 牛牛撞蛇花
包過幾次

知錯 中左但行開左

開4張再搏一張 我頭4隻就3隻公+10 老閪都搏

警方已經鎖定
星之力首腦

有分睇三隻同四隻 睇4隻佢咪叫好多飛糊

你冇運就派比我地轉運啦

請大家以後不要再派星之力 就算中都再抽過
係佢自己黑 咪撚屈

今晚1點有場超重注料

愛跑步

25

請你唔好

米屈 佢混血兒黎...
有米8

港女身材

相呢

salzburg? Helsingborgs IF?

點解river card唔出6

3公

問咗問題未？

密龍贏三公

屌 完全冇嘢賭 jump

頭已側

打橫部電話咪得囉死on9

邊個用貓貓icon

樂遊

過緊大海

哥登堡100%

呢度冇do姐
所以冇問題了

下 唔叫。。

電子嘢不了

有冇人喺呢次馬拉松度書仆街

Me

岩岩反cup 感動

邊場

Psg比人cup

又贏

尋晚all in 李城 2nd goal 3.15倍

我意思係馬拉松由豬變贏番
超級大角 美國

屌佢老味長長開對家
我仲要係角細黨 上個禮拜馬拉松贏嗰啲喺度輸番晒

李城雖然冇刷角 但抵佢贏
係條上季到今季既廢拉麥迪遜搞到贏唔到

英超big6開對家 要jump 了

細角間中買

下星期角細夜！

最撚痛係場八魚
你老母全場大船仲要書 咗兩次諗住執返身材 撚到我狗咁

今晚我獌

Six ball

但係狼隊專殺big6

臨開飛轉半一
好彩有走地補番個大

波係逐場計

結果輸半格 cls

輸到破產

睇下raul有冇態

我半一 。。。 諗住炸兩次對家會入
又發緊夢又落雨 補飛都廢撚事

我睇完尋日場波 先知八鯨出事在於個龍廢西

鬥一番開房有冇人打

睇走地就知出事,
條魚圍住外圍攻唔到入去
松本有組織好多

差2個

Ok lm

做咩樹

贏完可以即刻屌女 樂遊屌施小姐就有

又4條

Cashout要等半個鐘 點頂。。

全部細 我未見過
想見下

場場買 一定死
賭角 一定賭即場 無即場就話

痴線冇人賭排球

有心水？

淨買第2局是常識吧

賭緊馬

有冇馬先

咩app

唔係香港馬

外圍黎

快報警拉9星之力

發誓贏他多一次就夠
為何仍沒法收手

我朋友連排球都識玩

你估咁撚多水魚咩。。
我牛牛玩高級房
有人開4張冇牛都照搶3倍莊 最後比佢撞中埋 cls的

我朋友不是我

玩親poker初級 好多人驚死一開波就棄牌送入場費

I know 想g咩app

星哥tg me ok?

3點有羽毛球打

星tg me

波杜讓球竟然過兩倍

又唔比料我

發現左poker好少派垃圾牌俾你
點都會有啲靚牌
極撚小見234567

好撚悶

Link?

排球啦

想買MMA但係搵唔到熱刺

唉屌

要主了

真心咩
想重注買客

4點Lck skt -1.5

邊有咁著數
一隊8場不勝 下游隊 對 一隊4連勝 爭冠隊
低水 平手盤
你再望返6月16 主隊當時都係對個期好FIT 奧特
一樣平手盤 贏2-0

平手高水不嬲都伏
本身都想買
而家諗緊轉買曼2.5b

咩game

光環仔tg me

今朝場高士路 對山度士

屌你老母.....唉

買少少試試 冇嘢玩好L悶

why

屌你老母打麻將真係好撚絕....

有角細黨？

屌你兩條友打有咩好玩

原來faker azir 0敗

真
出黎 4人麻雀

唉 輸撚死 玩牛牛換身家算 好撚燥

悶死

我唔識打架 又天仙局

真唔識？
出黎教你啦

出來睇戲

U come 荃灣
Free watch

真教 衛生版

吹到！明明你先係魔頭

Ok want come serious

唔識有咩番數同埋點計

講完有冇笑？

識左呀欣之後你變左

我都認真呀
星蛇睇唔睇

我認真架

認真問又咁

星之力係主腦

就收工 點部署好

好 一齊睇

幫我追追佢地筆數 追晒派返100$比你

星狗有冇份 你早d同我講 我唔派佢幫佢找比你啦

出黎鋤Dee? 想見你

Faker條狗閪
睇佢pick咩就知贏輸
都係chovy正氣

Real?鋤dee有興趣 幾錢隻

咁由佢 我衛生開

Ok 認真wo 13張都ok

Cls成班職賭唔洗番工

工都好返

教我

你算最近
佢地拖左個幾兩個禮拜
有個已經一個月

10蚊隻都得掛。。

正解 我專捕呢D
不過自己衰多手 high美職野

tged u

yy(走數）

爭緊幾條街數 唔番點掂

Pair鋪蛇....？

下咪又係照排..不過都要識擺下局食人

想睇小Q！

救我 借財仔輸左2皮

Thx

睇小Q不如睇柯南啦

報到直接收你皮

借多兩皮推一口搞掂啦

仲玩手指。。

你朋友勁中wo

死雲狗出黎玩牛牛

Real啦 如果唔係點返身

0.5慢慢磨啦

導盲犬

再唔還要餐5皮

邊到先 我收4點

都話係我朋友啦

我老4supreme死撚左去邊 聽講前晚屌左個01年

我都想知佢喺邊

Tg又唔覆 好撚擔心佢

遠走他鄉了

琴晚先同佢打完幾鋪rank

屌佢搵我了 真係出事 仆街

俾人告老強？

20蚊

有我狼唔買
走去買49000

想g tg me tell u

想番身

今晚49000，ok？

莎狗係咪see mover ar

Yes 小Q

我突然間想幫人

派我 我搞緊老破冇錢開飯

順豐到付 郵費你比

是但搞單大既入去坐咪有飯有工開囉

想要第11個本

幫我 我下個月一定還到比你

講笑咋傻閪

Btw睇住佢用還財仔d錢拎去賭 仲有邊個夠薑借錢比佢

mu 點會係big 6所以呢招無用

唔知佢依加點

果日灣仔咪比人斬開9look

今晚想要49000

日文黎？

乳毛頭開波啦

法文

Mama 呢句真

二人麻雀時間好好磨 0.5

不如出黎打牌。。。

星期五嘛！

揸架車出去hea下先

約左supreme未

意大利人番去食意粉啦學人打羽毛球 比人炒到仆街

Noddy?

晏啲搵下佢先
啱啱食左96番 少開心

買送煮飯

我星期日去打台灣牌
下個月我地都試下打

Fucking racist

痴線
賭魔

一陣我都叫我司機 車我番去

都話衛生

第2局想買意大利粉腸 登入唔到

你定你朋友

朋友收錢了

意大利佬咁勁唔笑了

仆街了 爭成17k信用卡數 人工12k 下個月點找好

萬年上盤2倍 找完仲有7k

幫馬會鋪草皮不如捐比我啦

咪撚再講個龍 4000$計劃就毀左係佢手上面
Ab未出返尼之前都唔再買利
但下場對廠又係食硬 驚到時又忍唔到手

搞咩差咁多啊

供notebook 幫條女供手機 成日食好西同埋今個月賭波豬左2k
依家馬會戶口仲有900蚊 點追5k

我狼半場2:0 49000

畀廠食硬？

比900我加入我既賣料gp

Ching今日有咩心水，依排不停輸

大船曼聯

咁既利想食硬？

點解要幫條女供手機

全數已找 各位ching check

冇我點check

你m都唔l 點幫你

幫條女供手機
供完飛你

好識玩

豬2k仲差5k
即係豬唔豬都唔夠啦講西咩

不要再說了

要屌閪就要付出

衰咸濕

想開個電競谷 有冇手足有興趣？

手機換鮑鮑

好想食叉燒飯

去電莖台問

日日食好西

有咩食

sor9 小薯新嚟唔識規矩

咩都食下
主要食意粉同日本野
利申 好少自己煮

女囉

食左4年食到厭

今晚狼狗對獌狗呀
大是大非面前可唔可以唔好掛住食女

唔夠你勁

訓教算
Tmr8點堂

性交轉一轉運先ok?
雖然獌狗上場幫我贏錢 今場要狼狗

今朝8點我都走左啦
為左睇摸奶條撚樣miss 12m

雲巴呢d咪識波
49000想贏我狼

你個名
比信心啦
廠作客果種廢

知唔知利輸咩

係太有自信
結果季尾

季尾冇事啊
係季中連續失分比西咸 李城 拖肥
死廢中係要死攬水貨

冇希望冇失望

give u many time la diu

Dllm

波po24

Hi all

1001

嘈完未呀星

當愛你的人不再愛你了

點解我無咁既運

改圖有幾難 咪咁天真

我家姐男朋友黎

咁唔叫佢出水

雖然好有賣料狗feel我都想跟下

點解星之力甩左p就咁串

咬你賓周仔

大家好

Real
串過馬撚

做乜學投肢王講野

星csgo第一炮？

Unique win都就4倍。。。你仲想讓

世界排名80
不過野雞隊黎講隻awp幾勁

對家排5x
琴日射撚走我120k屌你老母

200 Unique win la 3.9倍 fat fat

襯我唔係度講我壞話

收工了

如何比他好 一樣不夠

諶龍又要打假了

無知的小孩一晚長大

要吐苦水也許我不願意

你地有冇落雀館打牌

打幾大

36 旺咪51
幾錢唔重要啦

打你老母臭閪

你打幾多個鐘有增值服務

頭蛇俾兩日日職料我已經幫你清左數

下星期比你

頭蛇打開500/1000

屌你老母我禮拜六攞左20幾k跟寶高啲毒水
你禮拜六又唔能比料

打開你老豆老母

有個老4入左去4個鐘未出黎可能上左樓

36好基本姐 阿婆都唔打24

賭到成精仲使返工

星期六我自己都差d買唔切 岩岩好6點收工買咋

佢帶5000入去打51，四個鐘唔出黎點會包頭

12萬叫老太啦

唔賭波邊有錢番工

大戶

番工為興趣

癡線36帶10k你預輸？
坐低俾人中兩口我都走鳩左

好多51都係帶10k，豬三鋪都走啦，嫌唔夠閪咩

我想要頭蛇心水

一槓一馬我即走了
我短打

我都只係打開 10番256/512

0630澳維超點部署

我試過一次，我俾返佢

下盤

ok gun

個個好似你咁撚小家咩

你有冇上船

全日重心

屌你老母我一坐低放低3500，貪你老母閪500？

好撚cheap
拉低波台質素

咪係

打到一個鐘食鮑魚整碗翅啦

我會叫埋點心外賣攞俾其他人食
嗌過兩籠蝦餃燒賣夾埋5籠

ok祝羊 買左你對家

落大飛

細場36唔俾食煙，51任食

好耐冇打，咁啱有個老4入去前同我講咪r下水吹

主紅

金士頓rc

我出下盤

落旺角24起，邊有12
36普通人

等收錢？

大田市民goalllllllllll

我都冇買 幫你叫

fg

me corner big針得
紅左唔刷.....

Unique世紀落大飛

ching six ball

有冇心水

純報導賠率
4.3落到3.3

1002